原來美國左膠傳媒已經當左拜登當選，開始估緊邊個做國務卿 ！

習明澤
劉亦菲

請番黑鬼出嚟做吖

希拉利再嚟過

而家係時候, 諗定4年後連任

BTW當年閪婆都係咁

好on9

冇錯
拜登已經夠票
未投既唔洗去投了

轉投操新溫

Hunter Biden 做咪得囉，周圍去屌人老婆，屌埋刁生果個

咁都正常嘅
兩邊都會選前諗定D人腳
侵就唔洗揀 用原班就人馬OK

Hi錯掣負評左自己

買定鑫位